觀塘JJ招人

定期有活動 想多啲人入嚟鳩嗡下 畀啲娛樂大家
都有活動㗎
平時又可以撓下飯腳